［有圖］一人N首長存你playlist既膠歌

雖然成人俾人話首歌on9
但我覺得兩首皆大歡喜既歌詞都勁正

今期流行
香港料理

幾分貪嗔幾分癡
長loop

TT

海底狗兵

大減價益你啊爸

原來家燕媽媽叫Nancy

行撚開 唔好再

少理阿爸

士多啤梨蘋果橙

寒冰掌~又再拖甩兩件

有冇d唔係改歌kkbox有得下載

都係睇mv先正

結爸爸的信

呢首我都有
認真歌詞好有意思

對你黎講最有意思

隻舞真係好經典

銀河唯一 的秘密

go to school by bus

聽緊

rickroll